下次出得黎行既，一定要配備豬嘴

講真，我地唔驚打，唔驚椒粉，但啲煙一出即刻散晒，刺痛、眼水、鼻涕都唔係問題，最攞命係抖唔到氣

永遠都係俾呢招打散！一百幾十蚊，打個吃啑就無左，唔慳得

簡易防毒面具製作
材料 decathlon 浮潛full face mask(或同等效用浮潛mask)
方法 拔走呼吸管,用濕布/其他過濾物塞住呼吸孔
效用比眼罩加口罩好
歡迎廣傳